「文宣」最新香港人日程表!!!!!!

想加入地區文宣 獲取最新文宣

⚠️反送中 文宣谷 Channel⚠️

區選只係支線
盡快重整民心先為正途
全城文宣!

睇開哩個version

Tui

推

Push

無咗721活動?

［請廣傳］
和理非目前可以做到嘅事

理大仲有幾十個留守者，佢哋每一分每一秒都承受極大心理壓力，仲有周梓樂、陳彥霖以及眾義士之死，有待昭雪，我地絕對唔可以辜負佢地，以下係和理非目前可以做到嘅事，香港重光之路永遠都需要大家和勇合一嘅團結，五大訴求，缺一不可！

一.）義士唔係condom！請大家持續喺國際文宣上着力（Twitter, FB, IG），呼籲國際社會支持香港示威者五大訴求，順便將黑警惡行/ 中共建政70年嚟種種歷史惡行公諸於世

二.）義士唔係condom！強烈建議香港人即時停止再月捐所有喺今次革命奶共/ 無幫過香港人嘅NGO組織，將啲錢用喺更加有用嘅地方上面，例如揸車接放學嘅油費、飯券、法庭訟費、醫療開支、FA嘅物資費用等等

奶共/ 無幫過香港人嘅NGO組織例子：
1. 宣明會
（2018善款超過9.1億）：有巴絲post CUT捐回覆，「oh好遺憾」
2. 無國界醫生
（2017總收入超5億）：有巴絲post非新聞稿答覆，達哥式回應（一直有mon住關注情況，屌你你mon到香港淪陷埋先出手不如）
（無恥界醫生條熱線已廢，想cut捐款但又打唔通hotline，可以直接打去銀行或者網上銀行自己cut）
3. 樂施會
（2017總收入超2.5億）：無回應，平行時空
4. 奧比斯香港
（2018年總收入超2.1億）：無回應，平行時空
5. UNICEF HK
（2017年總收入超1.7億）：無回應，平行時空
6. Save the Children
（2017年總收入超1.6億）：無回應，平行時空
7. 香港紅十字會
（2017/18年總收入超1.4億）：18/8出咗份聲明，借世界人道主義日輕輕帶過呼籲各方克制，過去兩個多月動員逾800人次做電話熱線加現場支援
8. 國際培幼會
（2017年總收入近8000萬）：無回應，平行時空

三.）義士唔係condom！本地文宣上，各區連儂牆近日被大肆清拆，各位香港人可以喺朝早人多時份重建連儂牆

邊個?

28有尖沙咀鐘樓集會喎

堆

日程表終於都回歸啦

有呀 但我諗有佢唔想放曬落去
BTW THANKS提醒
手足可以自行選擇去邊個

咁呢個點？有D出入喎

每個月21號都有721既靜坐吧?

每逢21號 31號都要有活動 毋忘太子元朗
未知詳情但麻煩留位 寫明「有待商確」

同埋唔知可唔可以1231係太子默哀念831

十八區唔開花嗱？

無左721，831，101，114既？

警世。「民主的果實若不是每天摘取便會腐敗。」

101 114不嬲都冇
係都118啦

冇出入架
佢呢個係重點叫大家去某一個
其他冇LIST到出黎我諗係唔想太多野塞曬落去
手足自行決定去邊個都OKAY!

可能未UPDATE到
SORRY

大家幫PUSH!

其實應該暫時更新到12月8號就算
留返啲位出嚟加埋嚟緊星期四其餘兩個活動
仲有21號31號一定要留位

更新下
每月21日同31日

push

同埋呢隻日程表真係好簡單易明

up

同問

推 星期日有旗出旗 有人出人

推行動post

十一月尾又咩事 咪話左唔好日日都有活動囉 太密集無人去

PPPPPPUSHHH

冇831?

又唔洗sorry既bro
多謝巴打幫手做日程表

開開應該唔會放入去日程表
比佢追到路開花既成效冇咁大
個人意見

pish

香港人，繼續反抗！

勿忘721

推呀

唔係搞手
呢個答唔到你SORRY
但佢呢個已經盡量簡化
星期日我冇睇錯係有3個活動
但我會去愛丁堡

行動post, 推

聖誕無活動

會再執執佢
遲少少比返個UPDATE VER比大家
先FOCUS左呢兩個星期
我相對1221同1231 手足們一定會搞大佢

終於有靚靚文宣

有呀手足
比少少時間文宣組UPDATE
宜家出呢個係想針對返呢兩個星期先

請問咩係痛心疾首追悼會

721 831 1001

Push 唔好畀佢停

可唔可以唔好再搞港島 次次都差啲比狗拉

唔係搞手唔知
但有最新消息會出大量文宣解釋!

仲有12月15日（日） 第一位手足逝世半周年

搞手們都係有港島情意結
我自己個人prefer尖嘴

推 仲有搞功能組別嘅票倉 同埋叫仲未申請選民登記嘅人申請（立法會選舉截止時間比區會後左半年 呢半年 啱啱過18歲嘅小朋友要快啲登記） 幫幫手 傳出去中學生到

推！大家唔好因為區選勝利而沖昏頭腦

Sor 借位 求推
［新職］歡迎各位手足轉職幻彩魔法師

巴打唔介意可以開一個POST講下
我諗大家一定會響應!
暫時未收到呢個活動既建議

文宣要推爆

幫你推

休息完
做翻主線任

多謝文宣組嘅努力 感動

推撚柒鳩爆

【失蹤人士資料集中區】

其實下次啲活動可唔可以一日唔好有兩個 一係就focus一個集中返啲人 搞到都唔知去邊個好

推！

香港人又係時候返工式抗爭喇
放左好多日假清曬AL喇

主線！

希望搞手睇到
如果真係撞左
手足揀一個去
我代搞手聲唔好意思

推啊 行動post

和理非進場

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，
以和理非聲援理大手足

拉

點解冇咗831活動？

Pushh

差佬又跟住日程佈防，出到黎又拉9哂

推佢老母
五毛死全家

推，香港人未贏

Pop

來了 要推主線了

唉呢個現實
但無日程大家又好似無曬目標咁
兩難呀

自推
希望聽朝大家仲睇到

Pishhhh

熱門終於有行動post

聽晚有和你唱 快閃活動

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，
以和理非聲援理大手足

puah

曱近平

推爆

又撞活動？

竟然有不反

有冇不反都會射鳩我地tg
仆街黑警

求下大家！！幫幫手，我地唔夠人！！我地都唔想變condom!!!

VTC人！！反抗！！！

，

推 終於有番行動

其實聽日係有行動

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，
以和理非聲援理大手足

突然好想知道聖誕節會點列入香港人日程表
真心覺得果啲日子唔應該做港豬

推，行動po

但之前聽過話有前線覺得有晒日程表呢樣野有啲危險，但我自己就諗唔到解決嘅方法。

屌，禁錯不推文

12月8-23號，玩足兩星期即興？

好靚

好！

行動post要推架

咪係 今晚830 18區shopping mall

Dllm 全部人唔撚記得哂啦？ 垃圾對家送頭日程表

VTC HKDI 反抗！！

求下大家幫下手！

推。五大訴求呀屌

Pish

再推

依個你睇下28號 比著你你會去邊個

pusj

st john 除左一兩次民陣遊行出人做下急救站就無，講緊佢起碼有3千幾member，做得到case既保守估計都100個啦，都唔似紅會咁快有反應又去cu又去poly仲未計各區活動係商場stand by。最仆街係佢地架救護車有狗行出黎！！！

熟悉嘅界面

推
五大訴求 缺一不可

S

推呀吊

沉左

12月9號有無活動

頂 㩒左不推文

幫手推

推
呢個version最易睇

P 牌唔唔到照推

曱近平甴近平

主線

３８８個區議員必須立即全力支援抗爭，帶頭搞五大訴求大遊行，兼全力籌備１２月大三罷。

熱門暫時未有行動post

推啊屌

最鍾意呢個version 睇慣睇熟

-------------------------------------------
白領同路人起行！ 民意調查

Facebook:
Instagram: hkwccu
TG Channel: @hkwccu
TG公海: @sitofficefellows
問卷link:

推啊
大家開心夠啦
大搜捕進行緊嫁 好多手足受緊苦嫁
再無行動post 唔單只政府笑啊 熱狗都笑柒你啊

push 我就係要呢d!

支持

推

未嬴，五大訴求，缺一不可

tui

推呀，區選後唔好放鬆

行動post推呀

推啊

終於都有返日程表

推
都係哩個style 的日程順眼

!

推爆佢

鬼鬼地 聖誕節無活動既

做乜變翻港島遊行ge

推呢個

831太子呢？冇左件事啦？

推 飲水要思源

831 呢？？

行動post 上唔到熱門，屋企兩老以為真係冇活動喇

終於有行動po

感謝美國

嗚呀～～～好正呀，中英對照，版面計計精美

返黎喇喂！唔好再沉浸喺區議會

同問2，留待update好似ios軟件更新

完全係區選後就慶祝mode, 全部活動都係有慶祝意味，同一日又開成三個活動，有咩用？唔記得晒之前點樣聚人啦？
最重要既聲援理大學生集會仲要同兩個活動一齊撞，屌晒你哋老母啦！

仲有呀人哋侵侵都未簽議案就高調多謝人哋，咪on9 啦，人地都未簽就嘉年華式講多左 五大訴求有晒啦？

相反警暴、賄選又唔放出黎集會遊行？
二千幾個手足俾人告，而家出面仲黎慶祝？

推唔到

上熱門

留名

無咗1128 tst鐘樓？
又要過海去中環？....

推返啲有用正經post上去

唔好阻我聖誕同倒數

721
811
831
101
1111

岩呀🤘

推行動POST

難得行動post 必推

推正經

要求加番721 831 活動入去！

仲有12。8 至12。31 中間都要有活動嫁！

行動post

Gogogo

推，唔可以停
以為完左

屌 24/25號呢？

cls 慶祝活動？ 721 831呢？ 聖誕又無？ 齊齊去玩？

紅十字唔係有幫手咩？
點解會係奶共例子個欄？

仲未贏㗎香港人

好正,多謝文宣的努力

推 感謝手足

18區行動？？

「我們都是周文傑？」連登仔認叫雞咁老實啊

on9一問
12月15點解冇日程?

推！！！！

推你上去

今日又休息

要推行動post

Push !

推上熱門啊屌曬你地。打完飛機未啊?

[緊急]行動澄清 - 11.28 兩個集會搞手同12.1遊行搞手入一入黎

無連儂牆, 行動資訊好難入屋

好耐無見嘅日程表啊

行動post啊

返黎啦

行動post！推 唔好抖啦，一齊做野

推!
行動唔可以停

行動po

Weekend又有活動啦

推起佢

冇31號所以冇追究831集會

光復區議會後 全民議政應該立即推行！

希望大家踴躍俾idea

推佢老味

推！開心完要做返正經野啦

今個月冇31號就唔洗去太子啦？

連續幾日都有野做呀,唔係表完態就完架,同我食住個勢呀

推行動po

聖誕 平安夜咩行動都無？ 天下太平啦？？

11月30仲有831悼念日

下個月？

甴近平

仲跟送頭日程表 兒登真係民智未開

人黎

光復香港
時代革命

我地唔係淨係要廣告界罷工呀 係要全部人都罷呀

推....

五大訴求 缺一不可

寫埋星期幾唔該，易睇好多。

拉拉拉

+1
呢個version好colourful好靚

Thank u

空氣推

遊行集會一定出

推日程

121遊行主題 五大訴求

推 我愛行動post

試過有呀婆睇左假日程被fake

推行動post！！！！

若遊行主題直寫「五大訴求 絕一不可」會唔會好啲有目標啲

Btw多啲遊行plz

[Update返大家] 11.28同12.1集會同遊行 詳細資料

推呀推呀推呀

要更新連儂牆 俾老一輩睇

推 做野了

Thanks

好耐無更新日程表,都唔知有咩活動

推啦